原來陳茂波又係耶撚

耶撚作惡多端

耶蘇